[突發] 咸錫轉會中超

歐洲各大聯賽嘅冬季轉會市場已經完結，不過中超轉會窗仍然未閂，意大利周日(3號)更爆出驚人消息，拿玻里中場主力咸錫正同中超球會斟介，而且非常接近成事，據報呢位斯洛伐克球星將會同大連一方簽約3年，年薪高達900萬歐元。

拿玻里周日主場3比0贏森多利亞後，教練安察洛堤證實咸錫可能就快離隊：「轉會談判衣家正進行當中，咸錫喺拿玻里創造歷史，球會對佢非常尊重，如果佢想尋求新發展，我哋會盡量幫佢達成。」

現年31歲嘅咸錫2007年加盟拿玻里，依家係球會史上入波最多(121球)同上陣最多(519場)球員，超越拿玻里名宿馬納當拿，絕對係拿玻里嘅傳奇。

曼聯幾年前都想收購咸錫，但未能成事，估唔到反而畀中超球會得手。內地媒體報道，大連一方向咸錫開出3年合約，原本拿玻里希望收到2,500萬歐元至3,000萬歐元轉會費，不過經多輪談判之後，最終只係1,500萬歐元就成交。

正值當打之年仲要賣咁平
以佢實力同咁嘅價錢肯定仲有好多歐洲大球會要啦

回哂塘啦

咸錫朋友隊

拿破里黃金中場

艾倫 佐真奴 咸錫

當年死唔肯轉會

條友都幾慘，國家隊又廢，踢意甲就成世俾祖記食住

好鍾意佢髮型

沙狗唔買埋佢？

當年巴黎想買埋佢，買極都買唔到

又話佢唔走係因為有黑手黨唔比佢走

樓主，31歲當打之年？

全球最大黑幫屌打黑撚黨

球會icon

當年三叉戟

31歲當打之年

意假老人院

仲記得早1/2季差少少就攞意甲

唔轉下去大會先掘金

點解中超咁有錢好癲

卡雲尼，拿維斯，咸錫

其實佢勁唔勁
聽就聽得多
淨係記得歐國杯佢踢得幾好

咸錫走咗之後得返恩斯治尼最有代表性

當年打機好撚鍾意用佢地打343